究竟安全感係乜野黎？

成日聽到d女講無安全感
A0學野

安全感=好感
無安全感=無好感

所謂安全感即係安全帽，安全帶，安全套
集齊3樣你就可以許願叫個天跌條女比你